請大家盡快傾下一步行動

經過琴晚單野之後，我相信大家而家都士氣高漲
但我哋嘅訴求係仲未達成架

所以請大家繼續做實事先，文宣而家有手足做咗好多野，請大家一齊forward出去啦。

而出街示威呀，十八區遍地開花，呢d仲未有討論。

無可否認，琴日衝立法會的確可能會令小部分人反感。 所以到和理非嘅回合啦
我建議呢幾日集中擺街站，繼續宣傳同聚焦翻我哋嘅訴求，同時每區組織小組去同擺電視機喺到嘅老人家去進行交流嘅行動 ，唔好比人帶走個風向。

民意都有一定程度上嘅重要性，都要爭取返嘅

之前都有人出post講個話要動員嘅行動太密，會令人好攰同埋無用，所以有幾次圍律政同特首辦。

我同意嘅，所以請下一步大型行動係有計劃地plan好要達到咩目的，過程可以在場度。(最好度埋，但連登多 )

推

Pish

大家要傾下啦

街站gogogo

地區宣傳

反擊對家宣傳

唔好沉醉於我哋自己嘅世界先 ，雖然而家我都係

和理非做下文宣先
其他人要抖抖回氣，尤其係心理壓力

7月6有光復屯門行動
可以發大黎搞

似係兩回事，一個係班大媽同阿伯喺到賣淫，一個係反送中同政制改革，我驚會混攪埋一齊講，失焦。

但你問我我光復屯門我會join ，但就唔會以反送中之名搞

push